港產片jj

大家入黎分享下中意既演員同電影

男演員：梁朝偉，劉青雲，吳鎮宇
電影有好多，銀河映像同王家衛既電影都好中意

電影資料館搞左個新浪潮電影回顧展，展映電影包括 第一類型危險、凶榜、 瘋劫等，今日開始賣飛，港產片迷可以留意下

睇開杜琪峰